# Документация
## Описание

**Creative Integrator – это набор веб-сервисов для всех возможных интеграций компании. Основной функционал сейчас это трекер по учету времени, который помогает компании Creative полностью следить за временем работы сотрудника и сделать анализ.**


**Регистрация происходит через google аккаунт (твоя корпоративная почта).
Есть 4 основные роли:**

- `Администратор`
- `Главный менеджер` (Пока не продуман функционал для этой роли) 
- `Разработчик`
- `Менеджер`

**Рассмотрим на примере все 4 роли. Роли выставляются администратором.**


## Раздел "Профиль"

**После регистрации появится страница профиля, где можно редактировать поля такие как имя,фамилия,отчество,почта,формат даты,формат времени.Тут у всех ролей одинаковый интерфейс.**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/zRBf8Xr/unnamed.png)

**Сверху будет navbar, внутри в правом верхнем углу, будет dropdown со списком кнопок профиль и выйти**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/582r0DT/unnamed-1.png)

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/CPkg8dN/asda.png)

**Sidebar на левом верхнем углу появится тогда, когда администратор выдает соответствующую роль. Он показывает основные функции трекера. По каждому разделу ниже пройдемся отдельно. У каждого пользователя есть своя роль и соответственно - разные доступы.**

**Если зайти как `разработчик`, то доступны только три раздела : проекты, таймер , пользователи.**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/R7w3m6D/unnamed-2.png)

**У `менеджера`, есть возможность отслеживать подрядчиков и полную отчетность по каждому сотруднику.**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/Pgn553s/unnamed-3.png)

**У `администратора` есть полный доступ ко всем вышеуказанным функциям и возможность присваивать роли пользователям.**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/QdZkz2W/image.png)

## Раздел "Проекты"

**В разделе “Проекты” будут отображены все проекты которые активны на данный момент.
Если зайти как `разработчик`, у тебя будет инпут поиска, который ищет проекты в списке. В правом верхнем углу кнопка плюс, которая добавляет новый проект, но так как у разработчиков нет возможности создавать проекты, при попытке выйдет ошибка о том что нет достаточно прав.**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/SXHJdFH/unnamed-4.png)


**Подраздел "В архиве" список проектов, которые перенесли в архив.**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/D8Q0nsq/unnamed-5.png)


![screenshot of sample](https://i.ibb.co/m0xTHJ1/unnamed-6.png)


**Если раскрыть детально подраздел "все проекты" то можно посмотреть какие `разработчики` и `менеджера` работают с этим проектом. Кнопка архивировать дает возможность отправить проект в архив, но так как у `разработчика` нет таких доступов, при клике выдаст ошибку что недостаточно прав.**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/4T7k3RF/unnamed-7.png)

**Если навести на диаграмму срабатывает hover высвечивается имя, рабочее время сотрудника.**


![screenshot of sample](https://i.ibb.co/2t8xkmP/unnamed-8.png)

**Есть возможность детально посмотреть полный рабочий день пользователя.**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/dBzQ2wW/unnamed-9.png)

**Правом верхнем углу есть дропдаун с активными проектами, есть возможность легко передвигаться между проектами.**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/61PksTG/unnamed-10.png)

**Если зайти как `администратор` у тебя будет уже три элемента, мои проекты, все проекты и в архиве.
В правом верхнем углу есть кнопка "плюс" которая добавляет новый проект.**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/gtfkjG3/unnamed-11.png)

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/m926VPx/unnamed-12.png)


### Подраздел  "Мои Проекты"

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/KXYZYt1/unnamed-13.png)

**Если также раскрыть детальнее можно посмотреть подробнее о проекте и архивировать проект.**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/pK5jQL0/unnamed-14.png)


**При клике на кнопку "Подробнее" также можно получить детальную информацию о проекте.Доступ только у `администратора` редактировать, удалять, добавлять `разработчиков/менеджеров`**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/xYkd521/unnamed-15.png)

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/smZfs7w/unnamed-16.png)

**Возможность добавлять и удалять несколько пользователей**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/1dkbGMZ/unnamed-17.png)


![screenshot of sample](https://i.ibb.co/k8DR3Mn/unnamed-18.png)

### Подраздел  "Все Проекты"

**В этом подразделе “Все проекты” будет список всех проектов которые сейчас активно дорабатываются.**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/8zDKqpV/unnamed-19.png)

### Подраздел  "В архиве"

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/51Nr5BZ/unnamed-20.png)

**Проекты в архиве можно полностью удалить, вернуть обратно в активные проекты и узнать подробнее о проекте.**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/pZ4shhg/unnamed-21.png)


**Если зайти как `менеджер` у тебя будет также три подраздела, но уже с ограниченными возможностями.`Менеджер` не сможет создавать новые проекты.**
![screenshot of sample](https://i.ibb.co/N7WDJ3x/unnamed-22.png)

**Не будет возможности архивировать проекты.**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/vLDdprH/unnamed-23.png)


**Нет прав на добавление ,редактирование пользователей на проекте,права только у `администратора`.**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/Np9F8xB/unnamed-24.png)



## Раздел "Таймер"
**В разделе “Таймер” ты записываешь свое рабочее время, что ты сделал за n час времени. Чтобы вручную засекать время надо заполнить название твоей задачи, сколько времени ушло на эту задачу и обязательно правильно указать проект в котором ты работаешь. Как только все заполнено, отрезок времени в промежутке будет заполнен с названием задачи .Если неправильно заполнено, то при клике на задачу всегда есть возможность удалить или редактировать созданную задачу. То время которое ничем не заполнено автоматически считается за перерыв. При наличии роли `разработчик` можно трекать время.**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/LzX39CX/unnamed-25.png)

**Еще одна удобная функция таймера - это можно указать промежуток, выделив на таймлайне нужное время**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/RztgjQG/unnamed-26.png)


**Можно подключить таймер который будет считать заданный интервал времени с момента запуска и остановится как только нажмешь на паузу ⬛. Время, которое было добавлено вручную, можно также продолжить, нажав на кнопку "старт" ▶**

![screenshot of sample](https://i.ibb.co/ZMtX0C3/unnamed-27.png)

**Справа сверху будут 4 кнопки,первая кнопка “календарь”.По календарю можно выбрать нужную дату.Кнопка стрелки смотрящая влево меняет дату на предыдущий день.Кнопка в виде шара, при клике ставит дату на сегодняшний день.Кнопка стрелки смотрящая вправо меняет дату на следующий день.**
![screenshot of sample](
https://i.ibb.co/yXxJymX/unnamed-28.png)

![screenshot of sample](
https://i.ibb.co/RPYN9QW/unnamed-29.png)



**Время можно изменить двумя способами.Первое вручную прописать время на инпутах.Второе нажав на иконку времени,появляется модальное окно с часами,и по нему выбрать нужное время.**

![screenshot of sample](
https://i.ibb.co/RYp8CtS/unnamed-30.png)

![screenshot of sample](
https://i.ibb.co/1mdy1Xm/unnamed-31.png)




## Раздел "Пользователи"

**В разделе “Пользователи” можно найти любого юзера и получить все данные по этому человеку. У каждого свои обязанности и тем самым разные доступы.
Если зайти как `разработчик` у тебя будет возможность редактировать свой профиль и посмотреть информацию о других пользователей.В правом верхнем углу есть инпут “Поиск” с помощью которой можно найти нужного пользователя из списка.**

![screenshot of sample](
https://i.ibb.co/3m95LN6/unnamed-32.png)

**При клике на одного из пользователя открывается подробные данные юзера.**

![screenshot of sample](
https://i.ibb.co/YPtDfZ9/unnamed-33.png)


**У `менеджера` идентичные доступы с `разработчиком` в этом разделе.** 

**Если зайти как `администратор` у тебя будет возможность редактировать/добавлять/удалять всех пользователей**
![screenshot of sample](
https://i.ibb.co/CsPNMKt/unnamed-34.png)

![screenshot of sample](
https://i.ibb.co/CsPNMKt/unnamed-34.png)

## Раздел "Подрядчики" (Доступ у администратора,менеджера)

**Страница подрядчиков и их проекты, при надобности можно добавлять новых.
Если зайти как `менеджер` у тебя будет доступ на просмотр подрядчиков и добавление новых.**
![screenshot of sample](
https://i.ibb.co/tX79QMK/unnamed-36.png)

**При клике на название подрядчиков, страница переходит на более детальную информацию о подрядчике.**
![screenshot of sample](
https://i.ibb.co/r7rxf0n/unnamed-37.png)

**При клике на кнопку "Плюс" есть возможность добавлять подрядчиков**
![screenshot of sample](
https://i.ibb.co/m4fsCpY/unnamed-38.png)

**Если есть доступ `администратора` есть возможность редактировать/удалять подрядчиков**
![screenshot of sample](
https://i.ibb.co/bWyVGJt/unnamed-39.png)

![screenshot of sample](
https://i.ibb.co/s9ZBst2/unnamed-40.png)


## Раздел "Отчетность" (Доступ у администратора,менеджера)

**В этом разделе все данные, отчеты по сотрудникам
У  `менеджера` и `администратора` будут доступ только на просмотр отчетности и функция поиска отчетов по определенному времени**
![screenshot of sample](
https://i.ibb.co/1Ln0nL3/unnamed-41.png)
